點解咁鐘意講大話

如題。我好想死。有無人可以救我。一個大話比一個大話大，但全部比我知晒。
男朋友我好愛你，但你令到我好想死。

請自救

我都鐘意講大話
等別係數字，好鐘意選擇性咁吹大吹少

你d大話我全部都知 係唔踢爆你咋

雞囉

咩大話？

講大話易唔易改？